# Структура файлов
1. api.py - API распознавания номера
2. application.py - приложение для взаимодействия с API
3. data.yaml - конфигурация для корректной работы модели YOLO
4. train.ipynb - загрузка библиотек и обучение модели YOLO

## Система папок
1. data - начальные данные для обучения модели
2. dataset - подготовленные файлы для обучения модели
3. runs - файлы для запуска модели с весами и графиками